打甩官司嘅手足，唔該真係唔好留係香港

我知好多手足好想留係香港，有就算俾政權打壓都會留喺香港嘅決心

但係，每單案件其實都係錢:

單Case一俾Dept of Joke上訴，唔好講入唔入，都已經等於燒咗612幾十萬。

可能你話，叫多啲人課金咪得囉。但係，係現今政治氣候下，你又覺得係香港嘅612基金户口又可以捱幾耐？到時候，如果612俾人封左，又有邊個可以幫到你？

所以，如果真係好撚鍾意香港嘅，就算唔怕打壓，為咗其他手足着想，希望可以好好考慮下離開香港。

申請左難民都無錢

五眼都有救生艇計劃，有需要搵下幫手啦:

Pish

Pish 2/10

Pish 3/10

其實真係啱

Pish 4/10

一單官司既錢 拎去走難仲有用。

有一定門檻要求，再且其中兩個一直封關中，美國一定要有簽證，新西蘭冇救生艇計劃。結果得番英國

封關真係搞唔掂唔想去英國都要係英國等住先
831又上訴4個暴動

20萬搵間係加拿大或者澳洲嘅比較野雞可能都夠讀個master/半個ug，讀完都有永居攞

真係唔想手足坐監，懲教實針對政治犯

有得走唔通唔走咩
垃圾香港

打唔甩坐完 有冇咩方法走

其實啱

當初都係咁諗覺得一無罪就要走，但完左單野又過左上訴期限後，就無左個決心離開